Twitter高級5毛

呢類小粉紅唔單只英文能力好，十分難纏，而且會瀏覽國際唔同嘅tweet。用返鬼佬鬧自己國家嘅tweet攻擊英美，從而顯示中國水平高。
亦不時藉機攻擊香港。

比佢更勤力

大家必須正視，呢d同白五毛一樣咁大禍害